好心啲90後咪再開埋啲老屎忽post啦

開懷舊post無問題

但又要加埋而家啲細路有無聽過啊，而家啲00後識唔識啊呢啲字眼

顯出自己既優越感，打曬飛機

我自己都係90後

每次見到都覺得好嘔心

諗到佢地個得戚樣就覺得好撚好笑

飛機呢刻唔打現實仲有機會 ？ 去盡D今晚食kfc

KFC 打手路過

而家係我地10後既世界
90後00後收皮啦

金年7碎開5開得牙

屌你老屎驚比屋企人捉打機都可以開post打飛機

仲衰撚過而家啲中年人

佢咁都刷到過千正皮點解釋？連登已死？

水份太多？

仲上埋熱門

連登最多90後、00後小朋友

二十幾歲d 臭閪格已經拍得住d 廢中

好難想像過多十幾廿年
呢班人中年個陣
香港會變成點

利申我都係90後

80後笑90後，90後笑00後，高登仔笑連登仔，08小隊笑sms會員，最舊果批笑08小隊
War never change

問題係以前4x、3x笑2x、1x
而家2x歲已經個個看透世事笑1x歲

啲facebook page咪又係咁，日撚日都喺度十首乜乜歌，或者乜嘢十個80、90年代出現過嘅嘢。初時一兩個有新鮮感出咪算，點知一出就幾十百個page一齊出，睇到厭。
而家畀我見到邊個page彈呢啲post出嚟，見一個hide一個！

其實呢啲嘢講得多就無聊，好心就咪撚喺facebook同連登出埋晒呢啲topic，喺度呃like、討論埋呢啲咁嘅垃圾話題。想搏人Like就諗下啲新嘅粵語創作，咪撚畀啲撈佬文化入侵我哋地頭喇！

淨係識懷舊有閪用啊！？

今日有個連英女皇銀仔都可以拎黎打飛機
真係笑撚到我gapgap 聲

唉，班優越撚影衰曬啲90後